有無巴打／絲打鐘意聽Metal

我發覺係我識嘅人入面
無人鐘意聽Metal
好孤獨
順便入嚟介紹下正嘢